［我想要防中］利物浦 對 波圖 （2）

jorginho

個隻魯迪加防守爭係靠犯規

有d悶

愈來愈似車路士會贏咁

已買

下半場換走世三

個b華得個名同格似c華
技術唔洗講
就連速度都好似唔及c華

辛呢尾哂機

堅垃圾

齋靠Sane估中突破踢得好辛苦

馬體根本組織唔到攻勢 只可以靠反擊

銀河唯一絕殺

2揀1既話 你地揀SANE定MANE?

應該會輸多粒

Mane
非洲兵有加成

反擊都係垃圾水平

鏝成條右路廢嘅b施華walker

Mane

Salah ~~ Mane Mane~~

Keita遲啲黎會踢幾多號呢

呢隊垃圾係勁嘅車狗踢緊歐霸啦
踢個隊乜撚嘢卡巴拉克兩場都贏唔到

比車狗守到半場

而且好惡死 好似成隊都係milner 咁

Ace死晒咩事

SANE 除左回防無交屁咁積極 其他野都好過交屁

搵唔到link

一定係力架

軌7倍,值博到

黑面

又爆post

費明奴fm勁到 場場入波

古演技練成 好誇張

陣疤狗除出哂嚟

成個人彈起

百屌成材

又燈

究竟垃圾利點嬴到曼城

又係基督仔犯錯

Ya 1:0!!

究竟要交幾多學費

基督仔
利post

又係天神

搞掂左

成季努力隨時比佢一個敗左

請珍惜gomez

佢都敗得7788 啦
成季最重要果兩場就係輸佢

真心唔明點解有人話B施華廢

雞曉

諗起摩

我轟都唔好阿幾多
最少阿果邊成班人冇咩人走得到
我轟冇前四 世三同高圖應該走硬

雖然入左波,但佢唔係好岩踢邊

摩敗家敗係啲決賽上

兩個冠軍都係敗係佢手上

轟好似都好多人叫濕地out
係爭在未去到雲爺爺咁慘

摩直頭係憑一人之力力挽狂瀾 不過係幫對面

柯完屎 沖完個涼就1:0
有冇巴打可以話我知鏝點樣入

只要撚到獌狗果3分 個前4應該好難跌出

摩西

俾鏝領先到，真係想掂波都好難

摩西先

d施華斬比b施華搞掂

6分波果到

結果論來睇 屌摩咁整走個歐聯名額
一來買唔到濕鳩
兩來上年踢埋歐聯就一定冇前四
其實係利記褔將

好彩係摩西

笑死

垃圾

車仲要未屌般尼同黑哨隊

無計,點同D施華爭,但都好有靈氣

屌摩西

鏝城d死球真係好有心思

MC 個35號，好有趣，完全唔上腳即比，培養下會係搶手貨

SANE D逼搶痴撚線

未來幾年都係曼城

曼城無限金錢

B 華岩岩黎果時真係幾廢，
始終法甲同英超差咁遠，
適應左is ok

除左利冇幾多隊頂得住鏝

偷雞拎年英超都好

今屆鏝打強隊仲勁過上年既利

破佢全季不敗然後輸比榜尾真係諗起都覺得神奇

成日諗住唔夠人強->縮後打防反->前面出晒快馬

現實係得防無反，短波傳上去無人hold 到，大腳斬上去唔夠頂

利羸果場其實有啲好彩
鏝唔係full team
冇d.施華
如果果場佢都係到真係好難講

Now班友成日將車仔個定位係弱隊咁

又話和收貨

明明軌更需要3分

咁我地都冇左vvd打和啦

利記今季破左賀芬咸 波圖 鏝城
仲有冇?

下個月巴塞

我地都賣左個主力無耐

發生咩事，2018開始車同阿完全係崩盤
兩隊一齊3連敗 4連敗

岩岩諗到都唔敢講出黎

柏度咁撚廢既

今日車好多誤傳，柏度傳波成個老母咁

700幾傳球有成93% 痴線

哥狗番疤啦好嗎
你已經係英超證明完自己了

柏度 法比 點解同係巴塞果陣 兩個人咁款

唔靠水貨閃光都好難贏軌
希望到時定左前四

車仔比人當狗咁屌

老啦

軌個魯迪加有啲似l6
都係好怯場

冇曬力搶

我地有老母

鏝一冇左個波
即刻有3, 4個撲上黎
痴撚線

輸緊都咁淡定

軌
反擊都做唔起

今年曼城真係超班得好緊要
唔夠打可以點
死利狗作客都食左5隻蛋 車而家仲有機追和 算係咁

被人打到3分拎去咁款

而家嬴到曼城真係得返聖母峰傳球

唯一識依招既已經去左講波

我就最撚鍾意d死守球隊守唔住
尤其d明明有攻擊能力都守既球隊

另一隊倫敦又唔見佢崩盤

輸緊都唔追波了

係，打地面實過唔到中場

撚狗咁撚

人地有足總照住

車仔咁冇鬥志，MC入多球punish下佢啦

尤其係法比 跑唔郁咁 個樣同埋 狀態都回哂塘
明明先30 仲當打

肯定掛住扑野唔練波 個樣殘到

對疤打左場好波輸派膠
之後就收左皮

成80分鐘先換

摩西比SANE撚狗咁撚

果場仲要出未訓醒既卡膠

干地係咁 連廢中都有改善 干地仲堅持遲換

柏度

英超班西班牙幫開始沒落啦，但係點解C華仲係咁勁

當屌摩死架

有冇人知Allen Souza 咩環境？

今日軌啲傳波好唔到位

冇起過點回落

佢就算啦

柏度咩事？好廢

如果我係車迷 見到法比咁真係想屌死佢
好似求期踢咁

鏝進攻幾條友已經輕鬆玩弄車後防
好撚癲

以為出豬腦會打高波
點知連波都斬唔起

完全2班波

車仔今日冇kante都淨係輸緊一球 算係咁啦

干地用聖母峰了

達囝又坐番低

法比

干地好過高普，77分鐘就開始換人

Ig story啲利記gif好有趣
雖然得簡文尼沙拿

利記贏到呢隊鏝真係好神奇

曼城仲有10分鐘 頂實pls

晨早出摩拉達+豬腦燒味好過啦

一開始戰略錯，用世三踢中唔掂囉

贏完榜首再連輸兩場榜尾仲神奇

呢場鏝左閘都係出新仔姐
但完全無攻佢

利物浦

場波好西，對唔住買飛入場的球迷
下半場猜足20分鐘

又講埋啲衰嘢

曼城係輸兩球果十幾分鍾突然崩盤先輸多兩球
之後咪都禁住利埋牆角屌
補多幾分鍾都會和

鏝同利最大分別係
佢地可以將對手由頭砌到落尾
而利記係臨尾果十分鐘就開始自爆mode

南美聰

好悶其實

鏝哩場真心似當年巴
個啲反搶鳩搓搵機會真係磨滅對手意志

完全打唔起反擊
行行企企

又唔係錯既，話晒算係最勁，估唔到柏度＋金章安＋車成條中場食晒屎姐
但柏度廢到成個老母咁都唔換

轟都似政治波
下半場中段消極到 大佬輸緊連波都唔迫

耶穌似傷完未有態，希望世界杯綿奴有正選啦

個場張伯倫都食左春藥
又爆得又撞得

冇左Luiz , 後場同中場d串連

我係莫拉達都心淡 咁樣玩鳩我

干爹隊車發生咩事
豬哂比雙曼

飲水呢啲料都35m真係

不了 太出風頭

比人80m買走

希望週中打波圖可以比solanke 交下學費

老母都30m啦

輸埋比阿，睇黎淨係識恰我利

重要好穩定

發生咩事
干地唔想贏 定 球員又踢政治波迫走干地

打fifa 遇到呢啲隊肯定狂鏟鳩佢
之後再輸多幾粒

其實點解Ｄ領隊咁大雨都唔擔遮

型

羅渣士式換人

89分鐘 林拔

老母先食左藥

屌 即刻諗起高普擔住把遮屌球證個畫面

係根本無能力 想當年打哥狗巴塞 都無一隊可以迫到啦

真相係根本實力差距

攻擊性武器

阿定車廢d?

唔怪得兩個都禿頭

真係好似
個種無力感

渣士去教阿狗
咁邊個教車狗好

軌去到90分鐘先上力想攻

我睇左d乜

轟班人都踢到無癮啦
被人由頭屌打到落尾
唔好話組織，拎個波多半秒，身邊已經多2個人圍住

好似90分鐘都無上力

完！ 7分！

其實7分都唔算好穩

好過無

無癮還無癮
踢到90分鐘都唔上似軍心不穩多啲

諗諗下 其實上場獌狗贏
呢家有7分 鬆一鬆

軌咁既態
仲要之後對疤
下場對水晶宮都未必贏硬

哥狗件衫濕左好似冇濕咁，唔怪得之前有條友想同佢換衫佢唔肯

個mood似捧盃
雖然都捧硬

干地啲換人拍得住廢中

組織唔上,比又比失,戰術好,做唔到

已經攞左佢上年全季既分
仲有9場

叫做有1場嘅失分空間

堂堂車路士都可以話無癮
攻勢仲少過踢少個既利

飲水都要35m 咁張伯倫40m都好抵屌下

跑得搶得射得. 其實張伯倫u21個陣d射波片我都j過 球球有力度有角度死角

廢中叫佢射多d波 遲d開發埋張仔遠射 大家應該唔記得狜係邊個

一陣又比人cap 圖

真係好誇張 sane de buryne b.silva 迫全場都仲可以跑得咁撚快 然後每個球員控球能力又咁撚高 我而家覺得夢三隊最重要唔係沙維小白/美c 反而係哥帥

未撚驚過

狜都交左三四季學費 你估100分要交幾多年

以前係阿交左了

下星期一於打爆獌

利記餘下9場對手

Manchester United v Liverpool

Liverpool v Watford

Crystal Palace v Liverpool

Everton v Liverpool

Liverpool v AFC Bournemouth

West Bromwich Albion v Liverpool

Liverpool v Stoke City

Chelsea v Liverpool

Liverpool v Brighton & Hove Albion

比起猁既海鮮,前四都唔太穩

頭兩年真係睇到嘔血，好似係全英超起腳最多但中龍最少既球員
但係最後兩年做左全英超禁區外入波最多既球員

有冇易食指數

唔望佢遠射
多D好似尋晚個種急速推進都好勁
尋晚第一球係贏佢

平時又成日唔用雪到硬哂 kante出唔到臨危受命就要打大佬 咁樣話佢廢又harsh啲既

地獄賽程

易食利指數？

上場比一哥黑左球之後好想打撚7佢

連阿狗都炒一哥 呢場唔撚輸得

其實利記今季最後個分數都應該係奪冠分數黎 但只可惜哥帥太勁

Wenger also denied he was contemplating resigning, adding: "You focus on your job. These are always the questions you get when you are in the situation we are in.

"You do your job and you do the right thing and the things you think are right for the team and that's it."

好厚既面皮，加油，大家支持你keep going

番疤啦，唔好再留係到

贏哂之後九場有87分，但分分鐘到時仲輸緊>10分

干地神好多

高普偶發性輕敵大家想得通，干地調動冇人想得通

真心對曼城打嬴唯有用聖母峰
利打嬴曼城都係靠ＭＯＤＥＬ聖母峰比前面３個搞掂佢

飲水好過法比啦
佢同柏度兩件撚樣唔知踢緊咩

哥帥已經成功挑戰英超
證明左自己
唔該快啲離開

其實軌今年既表現先正常, 上年真係唔知發咩瘟咁撚勁.

我覺得干地有料, 但軌自己內亂無計.

高普最有機會已經係上季

真係冇諗過佢真係過左黎英超
屌仲要證明埋自己真係勁到on9

上年有沙皮狗同fit既爆炸狗差好遠

利贏左對面無出D silva

之前睇過篇文話軌高層唔會比領隊勁兩季

雖然唔鍾意沙皮狗，但佢真係有料，有佢車仔唔會咁，干地算係自己攞來

係前面少左個HOLD波 同接應
手指劃劃劃 馬後炮 真係無乜意思

呢堆分析成日當D中場萬能
後防可以無能,睇都廢事

哥帥果套打聯賽真係好無敵，盃賽反而無咁好，真係證明左自己

玩FM 玩上腦

淨係識叫你D中場補位補位,防守為主
咁如果自己友搶到波咁點,
D位咪又係死晒點衝出重圍?

曼迷係咁
睇得daddy多

下季真係買到jorginho同alisson都有得挑戰下

轟又想換帥
馬撚又唔要爺爺
不如試下兩邊交換啦

次次邊隊豪門話換帥,安76個名又會出現

阿狗想換帥真係諗howe好過
肯打進攻,有heart,同後生
好適合重建用

其實阿狗之前個情況好尷尬 雲加係好教練 又可以衝擊下聯賽 但又一直贏唔到歐聯 聯賽又無
成績話差又唔差抄唔落 換教練又怕換個更衰既
要換而家4連敗唔換等佢輸埋歐協後一波連勝大炒 永續到退休?

allison 我覺得如果要60M真係唔撚好買 貴到閪咁

佐真我覺得過50M都要買到 真係可以令前面keep住火力

張仔fm 11(7) 入左12球

今次雙紅會終於變返前列大戰
好難得

all weak

係自己竇講句 車迷真係唔知咩叫灰同冇希望

利狗學神年代 班主冇能力 冇錢 冇好球員 冇領隊 冇希望 物7都冇

呢幾年阿狗 都仲叫有好球員來投 管理層都肯科水 爺爺走都叫做呢1,2季會有定案.

車仲要換幾多個領隊先夠皮...車個班主要年年爭標份子 或者有獎盃落袋先唔炒

壓力大到咁仲搵鬼教.

高普 普捷天奴 哥狗岩岩黎個陣都叫有適應期 成績都麻麻 今季先算收收地成.

如果上面呢3個領隊係車迷同車仔管理層ge標準黎講 真係一早炒左

尤其係肥普同高普 一教個陣咪又係第5 第6咁...

我覺得西女人買既人好唔車路士
叫干地點用

希望佢可以買多幾個廢柴

我覺得D人戇撚尻一味屌干地

高層權鬥買唔到佢想買GE人又關佢事. 換個角度諗高層都係艾巴請 冇艾巴車仔有今日咩?

佢GE咩決定 屎定糖都要食架啦.

咁當然我唔係話干地岩哂..調動出人有時係閪架啦...但係都叫做當你拎左個英超

唔洗踩到一棟都冇下話

同埋干地季前早就大吐苦水話人腳唔夠

我係一月個陣都成日話車仔賽程密到痴,唔知佢地點踢,足總盃又走去爭,聯賽盃又入到四強

去到二月,D主力終於都跌watt好合理

除左近兩場,佢地輸比般茅同屈仔都好傷,以往既車有氣有力點會咁

養大左胃口就係咁 佢地唔會接受自己隊波係弱果方
就好似阿衰極點都有前四咁
突然之間發現連最低標準達唔到事
自然會發癲
唯一可以做既就係輸到真係認清自己隊波係咩水平
就好似利狗依十年咁
事實上依方面連曼狗都好過轟阿迷

前境上來講轟其實仲危險過阿
阿依家係柒到貼地 但佢地好似曼狗咁會dom錢出來
而轟油王明顯關水喉 佢依幾年同利一鳩樣係洗得多但都係賣人賣返數
問題依幾年扑中既得簡迪 其他都係水貨
當世三同高圖依兩個遮羞布冇左之後 你先會突然發現我轟個陣係幾薄弱

希望佢地對疤出埋局,

世界盃又就黎,佢班19球員唔似會係今季幫軌彈得返起

車同曼衰極有個譜啦

佢地仲有施蒙尼呢個希望he

咬手瓜睇下邊個爭到

阿狗就憫水 要搵雲加接班人

就算第時邊個接手都好 都少不免會比人同雲加比較.

唔好話我睇死 班人實會係爺爺走左之黎j番02-03拎英超個連勝

鏝鋮要做班霸了

光頭佬同班後生仔真係有排威

前面留到辛尼 耶蘇
中間繼續kdb 施華
其他求鳩其

開完場0-0 都引唔到多人睇

小技術

就咁睇好似神軒好勁
但紐個撚樣連續兩下飛剷

之前傳渣士接雲加班

對神軒你唔剷好難攞到佢波 😉

睇完拿玻里個件J片
唔係速度型,亦唔似防守好好

對比利而家條中場線呢？

岩呀 穩陣先生😚

星期一個感覺好差😭

睇J片有幾下killer pass 有幾奇,軒都大把啦
但我唔睇出佢有咩特別強

但keita強項好明顯

星期六早場

眼訓到想嘔

一起身個頭痛撚到

法國拿度都幾燈

已慣 常備頭痛藥出門

又濕又熱又眼訓

本身6點幾起身都幾精神，一有太陽就好頭痛

利物浦要簽d冇咁利物浦既人去控制返個節奏同破下大巴

車呢幾年都柒一段勁一段，始終有實力係到，換左帥+有錢又變返強隊，當然唔排除之後果年又柒去換帥

好喜歡她

雲爺爺贏到歐霸應該會永續

又搶

高普又話搶迫 人哋曼城搶迫重勁

屌你老味

乜撚野天氣, 又濕又熱, 成個夏天咁

應該都係, 又入番R聯, 高層又袋錢落袋
阿仙奴過下歐賽冠軍癮
wenger in

走啦乜春兔

bb 早晨😘

仁慈既上帝, 我願意用乜春兔唔再叫春黎換下場大勝

點贏a米呀，人地13場不敗，你連白禮都輸

下場波圖唔洗大勝啦🌚

邊有得講
某隊贏完榜首都可以輸比榜尾啦

咁換再下場大勝

真

係利度 反完底 就好勁

下半季 成個下半板球隊 攞最多分應該係佢

岩岩又大炒椰子

特色既野，年年都要發生一次
btw e年幾冠軍都會輸比利

作客獌大勝 我轉藍字做人妖又點話

'下星期' '一於' '打爆獌' ' '

跟機 轉紅字

鏝而家唯一弱點係防中
得費拿甸奴一個三張幾體力下降，對利嗰場就出晒醜
下季用多幾千萬買個返嚟就完美

好似話買薩克達果個FRED?呢隻好似又勁野黎

0缺點

其實jorginho 都好適合曼城，其他人選：seri fabinho fred savic ...

自

savic好像曼狗興趣大d'

加油呀學神

Zaha 出到有機會打和
淨得BTK同條新仔高佬，就.....

以後人地提起霸氣杯終於唔洗諗起利，諗起阿

BTK今季入得兩球

專搏12碼

佢打得好差下
之前係維拉，打得識飛咁，唉

係利減磅減到回哂塘

我地都係決賽先輸，佢地？16強又出局

小心比爺爺bin

真係可惜，今年世界杯年，佢有冇得入選都成問題

origi都好過佢啦

對波圖應該有ings , ward , lalala,Moreno 睇

而家先知mkv借左去安德烈治

要軒定Drinkwater

兩舊都是.....
不要分得那麼細

又反軒
軒仔都唔平架，11年果陣要16M

軒靚仔啲

依家16m咩都買唔到

我意思係兩舊都是英撚
清你...諗多咗

羅仔

垃圾軒點都勁過drinkwater啦

drinkwater比神軒更工兵
但效率又唔算好好

飲水有英超冠軍 廢軒冇

好擔心聽晚出米仔嘅話
佢會好似上次fa cup對西布朗咁
啲波亂鳩咁救同hea救
輸返個1：6不是夢

留名睇走數

軒仲要打到防中位

咁出ward囉
不過最後應該都係Karius

廢中唔似出後備陣踢

話哂都歐聯16強，要尊重下既

陣間輸7比0又比你地屌啦

英撚世界盃陣
由龍到前場 像樣得kane

Joe Hart有正選？

應該無
但巴特蘭又係廢

拖肥果件 又只係一般般

睇下識唔識用丁力lo
中場太子唔傷就出硬

kane vardy
ali
太子 la
dier

都ok ge

大勝喎 作客喎 那裏來的自信
絕不走數

係後防大問題d，中堅都唔知搵邊個好

獌有排嬲嬲最開心
adidas 都應該一肚火

贏一球都係大勝

由幾年前利物浦果堆 失敗
到熱狗同曼城依家要面對的問題

都係戰術核心 唔係英格蘭度

肥仔頂蘇7 果年利果套廢左7成

依家又要搵人
頂艾歴臣，迪比利
頂施華，迪布尼

上面講果堆 得拉有少少呢個功能
但又傷左半季

你本身都有j 扮物撚

小妹先係真絲

英格蘭都冇翼鋒，根本唔會copy 到曼城嗰套

who is 肥仔？

c華 迪布尼 大力神
無一個英撚頂到佢個位
唔只係技術上問題，係視野意識上既大問題黎

最理想係熱狗果套

但熱狗2隻中場 又係無人頂到

丁力lo

結論係小組都唔知出唔出到線
真係支持埃及算

右邊仲有Walker後上，好撚快

仲有文尼果隊

英格蘭可以咁出
Kane lingard
Lallana ox
太子 Henderson

Sad but true

軒達臣鐵擔正選 分分鐘做埋隊長
修夫基好似未決定佢定卡尼狗做

軒仔如果成日坐bench唔好話英撚隊長，有冇得出場都成問題

出連加特我出華迪唔好？，有鬥心，夠爛仔

終於等到其他隊一起頹廢
終於見到重建曙光

下場對獌好撚關鍵 真係好想贏佢地 再騎佢地騎到季尾

靜啦唔該

留名等bin

軌一季就可以完成重建

難啲 油王唔課金 買埋啲垃圾 賣曬啲有潛力青訓 世三同古圖都未續約想過檔

依家車係用錢唔少
但同以前唔一樣

係買一堆3，4線友 好像巴克利 果班

阿布比老婆離婚屈左一大筆
冇咁多錢課金了

後防 魯迪加 同天神又成日派膠 其他老既老 廢既廢 玩撚完架啦
中場得簡迪有睇頭
前面住烏同莫拉達 一個80分鐘後備鐵膽 一個隻腳廢既

應該無乜用錢見佢地賣曬啲青訓 啲錢拎曬黎買廢物
少左之前就咁掉啲錢出黎買人

終於等到了

一雞死一雞鳴
冇車仔 淨係雙曼已經好難頂

莫得罪女人

獌都頂唔住幾耐 高價買人 高薪 仲要戰績一般

咁睇少獌個fan base size同商業贊助?

曼城 巴黎 依家呢2隊國家資本 support

除左第6次中東戰爭 伊朗對阿拉伯佬宣戰

唔係佢地錢多到 玩100年金錢足球都無問題

太天真了
獌係唔會玩完

鏝想買就買真係好葡萄
Fsg肯早啲課金買vvd 可能執多幾分了

幾有錢 都唔夠啲球員玩
普巴又要加薪了

屌佢英FA又話攪公平競爭，要用多d本土，講撚咗咁多年都未實施

隊長G

買Vvd 古就會賣

幾時到henry

喺屌地個post見到有人讚老母機動性高
差啲嚇到噴水

Jer夠未呀

講事實姐

再嘈買埋你個salah mane

其實換人好左少少
中場最重要 無氣要即刻換

想軒無氣有D難

佢呢半年match fitness 麻麻地
同以前差咗
可能唔係成日有得出導致
你睇佢追人果時，條頸同頭係咁chok就知

希望vvd係long stay果種球員
後防大佬真係好重要

成日冇得出

掛住同LA INGS玩屎忽

其實vvd黎咗，後面穩定咗
軒可以打上少少幫下前面

諗返起當初初阿9不停恥笑張仔,又話利記做水魚接貨, 又屌9佢大撚頭想踢中場, 一黎到就笑鳩佢黑氣石,依家

馬撚之前話我利每年洗一兩億仲好笑啦

張仔帶著個波向前都好撚快，高普叫佢多d射門
第日多d入球就仲正

果陣呢度都好多反對聲音

個陣諗佢踢兩翼做替補fit哂
點知佢d passing都咁好

一個球員肯做配合唔獨食呢樣已經欣賞佢

之前班獌話vvd 係金錢足球，後尾又話自己賺自己洗唔計

連登法則
反得既都勁

頭4+Net spend 我利冠絕全英

所以話以後賣人真係唔好咁快笑人黑氣石

老母, 軒, 高美斯

MODEL(已成材)

佢地c郎筆錢都未洗完

話完利玩金錢足球唔夠幾日利已經賣左狜填哂數

諗起之前有個睇到都覺得好尷尬既抽水po話乜撚野奧雲筆錢都仲未洗晒

嗰個青山走犯睇到我好撚尷尬

抽水都抽得咁染咁一次見

見到轟阿都話想要渣土笑左

獌狗10個有9個都係弱智 唔好怪佢地啦

冠軍級教頭啊

到底要去到幾徬徨無助先會想要br

等等先，阿都話，轟唔係慘到要br掛？

br真係咁差？

個幾個話我迷羅既唔好咬我住

三冠王 69場不敗

佢唔夠人脈買唔到勁人架喎
你諗下佢要君子幫手打電話果下啦
我覺得佢中游班冇問題
但大會真係未得

近年最接近英超冠軍既利物浦領隊

公平d,冇渣土冇make us dream . 不過買人太柒

br 去阿 只會令阿變成中下游 第二隊史雲c

佢會炒防守教練嫁喎

咁誇張 咁利當年有冇變史雲斯

佢防守意識又真係柒姑碌

br買人好差 佢買d人 廢中已經清得七七八八

等睇渣sir教 米羊拿踢到識飛

如果冇tc阻住佢買以前史雲c d人 ，一早變左

同高普條一樣

咁廢中直情自己出防守書算la 廢中係買vvd後先叫穏d, 之前咪又係炸彈後防 姐係呢個唔係渣土獨有問題 ，其實大家對渣土都幾mean

tc幫佢買左巴神呢d又一定好勁啦

根本係
之前有人話我迷羅
屌那星
我只係覺得好撚多利L對渣士既評價好唔公道
佢值得更多credit

(雲加) 好掛住她

好喜歡她 (月妹條J)

fucking gay

渣士當年想買既中堅係威廉斯
高普迫球會一定要買vvd

係阿一鳩樣

BR根本冇料........
亞軍個年係前面人腳夠勁識自動波, 加頭15分鐘瘋狂迫搶+波子機水銀瀉地

但之後係點大家都睇到啦

但3s 真係佢創 所以米羊卡係佢手可能會有奇蹟

btw 冇渣士可能利就冇高普 一路俾學神級數人教

咁講, 果時威廉斯又冇家下咁差

不過級數始於麻麻
果時2線, 家下3線

其實br當年咁貴買btk 究竟諗乜？

咁高普功力係高過渣士
呢個無容置疑
但渣士俾d利狗講到一無是處
無諗過當年幾撚多人迷羅

老實，渣土又真係無咁差，但係去到車阿個啲level又真係唔輪到佢，買唔到勁人（唔好話tc,佢自己揀個啲好多未又係中下遊做大佬，去到強隊就現形既球員）同戰術完全無plan b呢啲問題係四大聯賽班霸真係死得

咁史獨係邊個買返黎，250係邊個提攜呀on9
講到你去帶都一樣拎到亞軍咁

好似係tc買

只可以話 佢未夠班教一線隊
買人、聲望已經輸幾條街
戰術，調動都嘔血

btk渣士買
巴神先係tc話試 問佢o唔ok

真係笑撚左...
係咪佢買返來/提攜, 同球員本身有冇質素係冇咩關係, 極其量只可以話佢有D眼光

而更加係唔關佢教波功力事囉

史獨係賓賓放比利
250係賓賓買架

我到而家都唔明佢買林拔同btk做乜鳩
呢兩個擺到明係放係前面做target man二傳
打出黎好似無訓練過斬波，接二傳咁

點講都好
佢都仲係二線領隊
教阿狗咪幾岩
有機會上到一線 又益到我地

OK

林拔負責出波

林拔都交到貨仔
但佢下下80幾分鐘先出人地
死攬條垃圾巴神

br評價係點係一回事
我真係唔覺得br可以解決到車阿d問題

BR去阿應該改善到少少戰術落後嘅問題
但一定買唔到星

今日J到出血既綿奴, 高普未黎之前BR用佢用到4不像咁
死攬契仔短倫同波連尼
棄軒, 盧, 龜頭唔用結果傷到冇人用局出佢地踢得好過佢果D正選
之後先死死氣出番呢3個正選

ASAP比佢浪費左

賣卡路爾之後買林拔賓迪基

前朝D人基本上佢清得就清, 淨係死攬自己買D人

LA子都係啦, 當佢純翼咁用
白白浪費佢頭2年, 當時仲要俾人笑佢駁腳料

Br最多係好既進攻教練

講到13/14又咪靠s7 carry

好似山狗上季夠30+20 carry啦

都掩藏唔到雲加既垃圾

Br啲轉會基本上得啖笑，佢走果陣個陣廢到冇眼睇

到今時今日我都屌
果場魔狗塞大巴, 由一開波已經係到DUM時間
根本BR條ON9就應該拉番後條防線同你慢慢搓, 因為果場打和都夠分
結果先有意外發生

山狗比S7球霸好撚多
而且成日自己死去唔曉幫隊友

佢師父出副選撚br

今次就反cup

Jürgen Klopp is planning a summer swoop to bring AC Milan midfielder Suso back to Anfield. The 24-year old has a €40million release clause and Jurgen Klopp could take advantage of that this summer. [CalcioMercato]

BR個仆街出波連尼都唔出佢搞到佢走

即係打個比喻，有個神級數據既人carry 住，教頭功力未必可以作準

我覺得高普勁係因為拎住成堆中游料，第一季就兩亞，又冇咩淨投入第二季又前四

調轉沙拉，vvd咁勁我又唔會入哂高普數

波仔都打緊米蘭牙

打後左少少姐

咁唔可以話球員質素就抹殺br 架wo 咁講宜家痢咪又係靠跑狗質素？只係怪br吸引唔倒人姐 何況br 當時就冇經驗帶隊衝冠，到最後唔夠其他隊fight 到最後都好正常 我唔是迷羅，不過覺得唔應該對佢mean 到同學神差無幾

打到WB咁 我都唔撚明
前鋒出身
身位-冇
速度-冇
射術-冇
控球-冇
除左勤力我唔知佢有咩優點

br最勁係排左個3後衛 陣

BR都算ok la
杜格同學神就真係

Klopp要再睇真d
最好都係Ben Sir

廢SIR, 魔狗, 雲爺爺拎第一個英超冠軍前有好多冠軍經驗?
呢D咪做唔做到名帥個分別

佢買賣&用人方面真係同學神差唔多架咋

淨係呢樣已經好難教得好大會
佢唔build up好自己人脈同累積名氣
點平反都冇用

不過有人話br串串貢

你咁講
肥賓揸住全盛君子同費托
咪又係冇英超
Br揸住蘇七拎亞軍就講到我阿媽去帶都一樣咁

杜格一開始接手都OK
反而接左英倫三寶之後就仆街

King 果時接火棒，揸住堆柒頭皮，唔降班已經偷笑

格劍吧

一開始ok係因為冇得再衰
成日覺得英人教練冇買外國球員既目光同眼光成日買番土炮

下季要買多隻中場，唔夠創造力

咁佢一定唔撚係名帥，只是想講佢未至於狗也不屌既地底泥，或者車/阿呢d本身靚牌唔洗佢買人會好d

嚟救急嗰季2010-11算係咁了，帶住班二三線垃圾+君子、蘇7、古治打咗好多場爭氣波

當時king 一定唔係長遠plan, 只係冇人教乍 何況佢湊孫咁既年紀又退休多年，仲期望佢買倒咩人，都脫哂節，佢識用美麗拉c同戰機maxi 已經好叻

仲有古治在我利最後的燦爛時光
多謝你呀古治

sorry冇追post
做咩要買防中? 冇can仲有隊長同米拿
反而我見親用隊長派牌我就想死

佢個價 都ok
40m歐元 係今時今日

不過最大問題是ac米蘭堆友好像都屌suso

沙拉打得起後 我對意甲水貨 恐懼低左

張仔生返個腦出黎啦
佢交波操好D就正啦

古治 Ben sir買落緊係有料

好心唔好搞suso, 40m買青訓柒左比人笑成世

渣土水平= 變陣快d既電叻
佢最大問題係睇左三年你都講唔出佢套理念同踢法
佢係中遊跟住人腳就得 自己買料砌就一定柒既

Chi sin熱撚到

意甲買人真係好驚 佢地個聯賽係活係自己時空 舒夫真高都水真係冇野講

too late 發育唔到了

拉美拿咪幾撚勁 撚到利班友

andre gomes點睇?
都高大 不過慢d 但打番起應該ok

今個星期會經歷四季 大家保重身體

成隊波都係d box to box
要有個識stop play先得

Suso唔係偏慢咩 依加隊利靠快打穿對手wo

Suso 咪撚搞啦, 踢英超一定俾D黑鳩大肉腸撞到佢出外太空
對抗性太弱

施華

慢得來, 身型太單薄
又唔靈活

呢個唔係問題既 睇你點踢同有幾好波啦

都要有個較炮既

咪係

仲BR....

呢一刻既渣士撥亂反正既機會大過雲加

自從雲加轉打3中堅後、佢都等同放棄左佢既控球打法，明知唔得仍然固執
3中堅唔係咁多隊有能力handle
所以你見今年d英超隊轉左後攻力弱得好緊要

唔講買人吸引力
齋講現陣BR都教唔掂阿轟啦
連 雲爺爺 摩佬/乾爹都壓唔住班大帝
又hea打又逼宮
以BR嘅resume憑咩去壓

佢都痴線 咁既陣想打三中堅

車仔隊波個文化係咁
d球員同教練成日鬥長命

反而想知點解轟咁鍾意玩政治

琴晚睇巴狗 佢廢到仆街

三中堅冇問題 係條中場好有問題
又hea 搶又唔齊 企位又差
琴日場波 兩個中堅拎ball根本冇人俾

係valencia個時ok架
廢廢地 平平地黎到打番起未岩

雙中堅都仆街嫁
殺卡既防守仲撚衰過謝四
加埋梅斯達菲同m字腳有咩分別

毛主席：與天鬥，其樂無窮；與地鬥，其樂無窮；與人鬥，其樂無窮

因為d球員知教練一定短命過佢地

打起左一定愛回家

殺卡明明沙比type
要人做馬斯d野梗係出事啦

識波
問題根本係防中位 一直都係
係有song個時好d

棄將都回家!?

ok 冇問題 一億

同廢中一樣 唔用防中

我地有進攻型防中Can子

唔想幫巴狗清垃圾

三中堅好難打到控球
除非你三個中堅都有好好波底
進攻時推上去
但阿仙奴連兩隻翼衛都唔多好波
所以難怪佢地咁想留張伯倫

揾謝四嚟比

我唔係第一次咁講
球迷post入邊 利迷post高質d
其他成日講廢話

On子一個拉低晒d質素

得鏝先玩得掂

琴晚見到世三踢假9踢到隱哂形就知綿奴真係好勁

我覺得br 岩轟 佢其實俾好多自由度係進攻
車班友未必會反佢
加上買人有閪女人 轟唔洗靠教練
費明奴一黎英超咁排骨 打前面 對抗唔夠 背身都得唔實身位 發揮差唔可以入哂br數
走左主力轉體系一定會差d 高普都教到就降班人啦
反而夠狗要個名氣大既教練 拖舟名氣大又係法國佬又有冠軍

除左用波好 隊波要紀律性好強 企位好準

拖舟戰術分分鐘同人渣差唔多
係佢光環太勁 更衣室鎮得住

贏波格劍

好想睇巴西隊 佢打正前有無係利到咁sharp
想知到底佢係體系球員 定真心進步到咁勁

已經想像唔到輸比獌狗會點

將軍

Kloop out

FSG out

軒Out

反軒皇天擊殺

多蒙特果班真係體系球員典範，個個離開左都好似廢左5成武功咁

klopp

反軒必誅

係得利雲走左都仲keep到

依家隊利出去都仲勁既 都頂多得沙拿

狜

我覺得軒出到去應該有kroos水準

狜笑而不語

德乙果個？

新一代體系兵工廠
=摩納哥

新謝4-張
新沙比-軒
新馬斯-老母

而家球壇有沙比咁勁既球員已絕種

學神今晚真係幸福的煩惱

沙比幾時返黎教波
教住u23都得

21歲的軒達臣披上前紅軍中場大腦沙比阿朗素曾穿著的14號球衣，因此亦被球迷及外界視為「新沙比」以及俱樂部的新希望。

隊長

賓賓幫左利好多 放古 放史度 買250 放老母

教皇馬果陣唔整個isco過黎

好喜歡她（足球）

佢話閪到事咩

點解以前利個班咁型

而家得model

咁應該係話個教練勁，定d球員適應力廢

咁人地有R聯WO

球場英雄地, 唔係冇比時間佢

老四=廢中
沙比=石內卜
查查=眼

你當屌簡流？
佢個剷草點頭有自信到

老細默許

br都吹奏
啲人係咪唔記得咗打歐聯點畀人羞辱法

以前史比寧真心有型

見到jelly咁樣 點上水呀

好有特色

迷羅到2018年仲死唔眼閉

光頭仔.jpg

渣哥其實教波都ok 既 係買人太差姐

再加埋舒爾飛

法拿根

果期D後生好似中撚左幅射咁

羅渣士根本係2線，佢想進步的話，係時候返主流聯賽，做山寨王無用。

契仔

教進攻OK既

佢係TUNE掂左S7同史獨 (連250最後果季都打得一般)

中場用人都合格

冇其他啦

各位是咪有劍格

聽晚有冇真利會起身睇利而唔睇psg vs 蝗

阿車post屌左一日

兩隊互換教練咪解決哂所有問題

真利係會訓覺唔睇閪波

BR 正仆街
棄肥老婆
攪到依家老婆嘅前夫自殺
DLLM BR

兩場都唔睇

呢班人無資格睇歐聯
下年歐霸先睇啦

週中波 連利都少看左

以前讀書果陣 連唔重要果堆都會看

好像話次次作客 都爆房

(紐卡素)好眼訓

人渣士無改錯名
到今日都仲鳩吹阿蘇同丁力係佢調教出黎

有得爆你爆唔爆

個人渣有幾年去西班牙遊歷拜師，做廢青
佢老婆都無離棄佢
到佢成功就棄糟糠

條撚樣有得教Celtic佢執到
一出去打R聯即pk

阿應該會勁返

我仲記得羅渣屎既神經病3-4-3
對曼聯第一次試用
介蘭強打右中堅
俾人撚到阿媽都唔認得

仲有Sterling做正前focal point
仲要係做左差不多大半季

咁撚樣既玩法點迷

屎到無朋友

佢教利
第1季排7
第2季排2
第3季排6
第4季炒之前排8

好得咩？

另，我唔叫Sterling做250就係因為羅渣屎
俾著我都唔會想跟一個白痴到叫細粒靈活翼同英超中堅鬥力既領隊

如果我係阿妓球迷，知道BR黎教
一定攪riot

請拖舟過來教啦，BR 去教熱，肥普去皇馬

條友教到隊波冇哂球味

唔計學神，呢十年入面

賓sir風光過，落英冠獨來獨往返
杜sir退休咁耐出山救火，都叫執左隻杯
高sir有獌任佢洗錢唔去，黎利

係羅記比人炒左就選擇做山寨王

都ok

其實e個post係咪真係利迷開的。

唔係點會見到用猁來形容自己隊波

同埋之前史雲斯對利之前已經換左領隊。

跟住仲要個幾月不敗。

支持者都話利自己愛隊海鮮。劫富濟貧。

其實有睇過今屆的人都會知

今年利記濟貧程度已經少左好多。

我知道愛之深。責之切。

亦希望利記可奪冠。

但係咪因為咁就係咪一失分就要話海鮮呢

人地哥狗就真係識教丁力啦

真利唔可以抽利水

我地口中說不 （皆因唔想燈）
但身體卻十分誠實，個個真利，場埸R聯都睇哂

臭利狗

係咪精壇文黎

Yes 全部都係假利

我日日屌鳩利物浦老母添啦

怎樣才算真利
1. 唔叫利做猁

蘇走左之後 渣士最叻應該就係雪藏摩蘭奴打三中堅

br屎波都算

棄糟糠搶人老婆真係最仆街
教到成個哥帥咁都冇撚用啦

2. 支持神軒

3. 係波台只講波唔叫春

真
更何況佢根本二線料
俾盡二線頭
人脈又冇
人品又差

精仔？

4.將fsg救利恩情銘記在心

阿同轟柒到
要j一個以前恥笑既領隊

人品唔好牌品就差啦

5. 唔反麻友

次次留言都利狗利狗咁叫係咪要轉做曼迷

5. 敬重學神接手教利

燈下都比人話假利

人地踢開9號半 br放佢踢翼
3個月後換左下領隊就唔同哂

5. 成為股東，處處為FSG收益著想

如果真係回購蘇仔就好了

咁嘅身材，高普唔會要

咪搞

死啦 我都係咁叫 一係就垃圾利

尋日有球波都爆唔知邊個都爆唔贏

垃圾利 柒到彈起

6. 挽留米 唔可以忘記佢嘅神救

講起人渣士,臨走前有場對獌真係嬲到我
就算作客獌,都應該要諗去贏,佢只係求守和

呢方面獌個邊好贊成獌對利泊大巴,真係狗黎

今季帳面睇係輸得好少
但更多係前場做到野

老老實實
你睇返今季和果9場,其實有唔少都係後防自爆爆出嚟

人地話海鮮波係一場勁一場屎(例如羸完鏝之後連輸兩場畀榜尾一同尾二)

但有睇開波嘅利就知道,我地嘅海鮮基本上係以10分鐘為一個單位
可以上一刻好勁,下一刻連環自爆

對阿5分鐘輸三球,對鏝果場70分鐘左右重嬴住4:1,結果我都唔知有幾多利迷心臟病發睇唔到完場

咁唔係海鮮係咩?定Fans唔可以批評自己隊波,一定要死攬?

係近期開始有VVD指揮同Model上力(重有Jelly爭嬴左摩),後防先睇落好d

最後,我諗大部分利迷心底對認同利記而家係不斷進步緊,唔係自己抽一兩句愛隊海鮮就等於踩緊隊波嘅

8. 當沙拉係水貨 場場都屌

對住D精仔
使乜咁認真

除左1314
其餘既雙紅會

9.吹奏br

近兩年都比隻摩狗搞到好低質

9. 要J有保臣，祖雲奴域，高哲斯基，尼哥，史比寧嘅痢

呢度成班假利

仆街喇,我發覺我作為利迷真係幾Fail

其實你地成日講嘅精壇係咩嚟

好撚記得上年
利記强勢緊 泊大巴話弱勢好正常
下半季曼狗九連勝 利走左文尼仆緊街
主場出擊照泊大巴
咁撚鐘意泊 依家咪自己受返

我利一向因為早幾年加學神之亂比人打到自信心不足
情況同有個8成似結衣bb既女神好認真咁同你表白
但你都會因為自信心不足去懷疑人係咪玩9你而拒絕佢
利迷e+就係e種心態

有呢D功利領隊,仲有堆功利球迷受落
足球真係愈來愈唔好睇

岩，我接受唔到雙紅會無火，唔攻
就算再7都要有氣勢咁攻佢老味

近年最好睇係歐霸個場

10.朝早起身: J 艾加紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅軍！
睇番歐聯05奪冠珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到射12碼階段走火

lunch食海鮮
慶祝今季脫離海鮮足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午gel頭扮軒達臣，開電腦J謝拉特/加歷查/杜格利殊

J完換利物浦(作客)波衫落街，買支嘉士柏(前利物浦sponsor)，飲到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套利記波衫波褲，手持you will never walk alone頸巾，去49000餐廳舊地址，大唱會歌共5555次，5字=5次歐聯冠軍。

晚上安然跳上利物浦床單睡床，準備夢見全隊利物浦職球員夢遺！

原來藍斯半年約未續

阿星散啦，睇佢e兩個轉會窗，為賣而賣咁………

藍斯都算唔上係星喇....

撚有星

呢個應該點都好過老母
踢wales 勁到

不了

如果費綿龍休息 邊個會頂佢個位迫搶

Solanke

其實市面上仲有冇明奴呢種咁既前鋒？
一時諗唔到

聽日應該比Firmino Salah抖下啦

過2日你就知

蘇基呢場可能係今年最後機會

slk ings都好勤力迫搶

蘇亞雷斯
佢要做波同防守都可以做到

進攻版CAN

有無清鐘意食牛角個飯

有錢

Lunch叫set既話個牛角飯任添
我通常叫3個

希望聽日可以收起晒前面3件 抖得最少就係佢地

希望11個輪換

WADIU

擺住係後備先就夠

其實而家個情況，波圖會唔會都放棄出副選

好gay

創造奇蹟0:6

好撚好食

廢中只要解決到2個禁區sloppiness成績就會好
依加利expected goal成日贏人一倍

原來又格劍

贏波就會格劍

客其他得150倍
好似偏熱

交屁

左下係40m黑氣石
右下係25古?

一黎果陣瘦到.....

依家

壯到可以 跑緊果陣bump 開對面後衛

其實未真係經歷過利有成績都照捧既人好唔簡單

叫聲利狗已經算厚道
你望下軌迷獌迷
要撞車死

2012開始捧利

成隻馬嬲咁

點捱

利申：隱性勝利球迷，杯賽三冠王個年捧利

屌左下係王浩信黎

以為上幾頁果篇係潮文黎search左陣添

感覺好好，歐聯入8強，聯賽排緊前3

今個星期六去馬會睇雙紅會relax 下

贏左卡數，今場唔止落場踢既球員心態穩d , 睇波既都心情踏實d , 唔會患得患失

加油利記，發揮好d攞分

而家論可塑性solanke>ings
ings大傷過真係可惜

WELBECK (好似係)
但踢過獌

14/15開始睇波做利

呢條友冇任何做波能力

最有機會表現自己嘅時間先黎傷真係太唔好彩
仲要唔只傷一次。。。

今日見唔到反獌打小人post有啲空虛

我都係12

同班球員對強隊時好有heart 踢
果時公海成日抽利水 依家出面少左垃圾利既post感覺好神奇

利記時代哨牙蘇

1415開始睇都幾慘 飛機盃都睇唔到
岩岩走左蘇神 謝仔季中就話走

我想知有冇人係學臣嗰時做痢？

謝隊告別戰被水晶宮1：3KO

雙紅會佢出場到食牌我啱啱去左廁所

唔太出名既話 其實西咸個Arnautovic都唔錯

阿奴度域唔出名

根本好難搵

有幾多隊波會適合呢類逼搶假9發揮

條友當年俾人吹到上天

唔係我地卡神佢已經入左世界波了

嗰期學睇波，聽到啲同學成日笑垃圾利同學神，於是想睇下咩料
跟住一路睇下唔同隊，完季之後做咗痢 仲記得古治對49000 hat trick

3碼戲法

最近呢度d沉船告解會唔會密左d?

冇得叫春，唯有告解下

原來係明日之星 而家我覺得要擺係木燒之後
solanke係咪唔係高普話買？

Ings兩季收兩次咧

好似係tc 推薦
記得果時睇利post 話
高普連佢係邊個都唔知

唔係
佢認過佢唔識solanke
但機會都算比得多

如果季初solanke 把握到入球機會
而家或者唔洗咁頹
記得佢季初下下埋門都係孚少少

新E巴wo, 笑死

唔講波會俾人屌

對紐卡素個球一定要入
新仔機會少,更應該把握機會上位
唔係有排等

咁新沙比呢

⚽ Most goals in a season for Liverpool in 21st century:

Fernando Torres - 33 (2007/08)
Mohamed Salah - 32* (2017/18)
Luis Suárez - 31 (2013/14)

#UCL

King sir果陣睇得比較多，鍾意agger 龜頭，比拿美，當然重有隊長

格完劍做下分享維繫感情

話時話最近利嘅後防算唔算近年最好？

Oxlade-Chamberlain hits back at Henry and Neville criticism.

“Saying ‘you don’t know what I do’ when you have worked with me, I think it is a bit stupid,” #LFC

蘇7 31球係全部賽事？

一巴一巴打落d阿狗到
黑氣石呀拿

全部都係聯賽入

算係
龍門一定好左先
中後防領先後無好亂咁比人狂攻

唔係聯賽咩？

13/14無歐洲賽同so7停賽停左五場(無記錯既話）

淨係聯賽入過波

老老豆豆 又一個前鋒又要做到波又要搶得 射得下
除左頂級射手外唔係真係無乜邊幾個同事做到
雖然費綿龍唔係頂級射手

其實唔覺唔覺佢今季埋門能力強左好多

之前果幾下chip shot好好J

同埋入球數字係英超已經係一線水平

今季已經進步左
應入既佢都入,射波機會都多左

salah 入球+助攻去到30+
今季英超仲未有其他人做到

我覺得果陣荷西，agger，力查，強 。好似好啲。 唔太記得係咪09年 ，而家左右閘其實唔太穩，尤其taa，同強差好遠。個龍都輸，我覺得

明奴都20了

其實呢十年左右閘冇乜咩時間齊人過
even而家右邊都要等毒梟操起

果時最勁係lulu發癲，狂搶中場

英超中峰來計，應該都top 5 啦，我覺得只係阿古路同傾明顯好過佢，但佢最敵合利記

Lucas leiva走左之後就冇好嘅防中

試著說my dear Liverpool 不要說利狗
試著說可愛的文尼 不要說力架

taa上緊位,近排防守都算係咁

s7果季啲盃賽老早出晒局

強淨係得頭兩季勁
King接手左之後變得又玻璃又放題
傻西好似10/11先黎
JC自09之後都幾肯定廢過vvd

我覺得比起摩，TAA就真係屬於攻強守弱嘅閘喇

TAA係差啲經驗，我有信心未來一兩季佢會成材

鳩美斯就真係算罷啦

利中無大將，軒仔作防中

Ndidi今季差唔多全勤
買佢好過咩佐真奴啦

Tackles
1
Onyinye Wilfred Ndidi 120
2.
Idrissa Gueye 97
3.
N'Golo Kanté 86
4.
Pablo Zabaleta 83
5.
Dale Stephens 80

印象中king嗰年失球數字係聯賽數一數二少
但前面唔識入波
s7係咁射柱

記錯

#ynwa

踢英超，後生，踢得唔差，又可以用踢歐聯引誘佢

古治………退咗休了

人地踢開中堅夾硬拉佢打閘

強果陣已經好玻璃唔係成日出
果季Kelly好似係出得最多嗰個

古治真係好正

查查last個季傷完表現同范將軍有得比

佢返去打中堅我重驚

佢唔知幾多次無腦上前漏晒後面畀人
做閘失位都重可以靠中堅包一包位

佢做中堅我怕爆到燒炮仗咁

新界牛

同明仔有啲似

紅牛 forsberg?

個陣比拿美 古治 s7 打而家個打法應該fit哂

利post 唔格劍就思春

西維 Ben Yedder好似都唔錯

仲有架隱形戰機

重踢緊？

疤塞名宿把口

比拿美實同爸b隻揪

Klopp insists he will not rest players for Man United
Date published: Monday 5th March 2018 9:11

“It’s not about rest. We have to see,” he said.

“I have not thought a second about the line-up against Porto, but they have won all their games since we played them. They now have a big lead ahead of Sporting. They will strike back, that’s what they want.

“It’s Champions League and the whole world is watching. I don’t think for a second about resting anybody.

“I know it’s Manchester United afterwards but we cannot change it. We can’t say, ‘now we pick this and rest him’.”

真係諗住full team對波圖?

好似有一排如果計埋大家嘅中柱波的話，係排第二呀嘛

9upper

又要我出squat?

做閘 高普要求進攻先推上去姐

唔好咁望住我

想睇剷草點頭gif

前面3件：我想抖呀

當年玩pes 一定買maxi
啲能力值升到不得了

過左咁耐 我見到呢段字個心都乸住乸住

Ching 快啲走啊 會俾人屌馬後炮㗎

岩岩有個女仔fd話我似側田
又cute 唱歌又好聽😚

好喜歡他（Keita)

我講緊唔係攻上去果啲衝

係成日誤判衝埋去對面進攻球員然後被人一下過咗果啲on9野:

仲J緊MODEL球飛撲

以前個頭型d

呢段野睇幾多次都一樣好笑

但自從學迪基亞紮條辮仔之後就開始神勇

睇幾多次都覺得好痴線
自信爆燈

e個係咩事 唔太記得

Liverpool have scored more times than any other team in this season's Champions League but Emre Can is confident there is even better to come. (@LFC)

Can: "Only the best teams get to compete in the Champions League and I think we’re an excellent team."

Can: "We’re excited about this competition and we’ll take things as they come. We’ll pay every opponent all due respect, but hopefully we can keep winning."

Can: "Everyone has faith that we can win trophies again, which is very important. Now people believe in this team again."

講靚仔
can真係靚仔過model
仲要個樣有自信好多

唔續約仲講咁多野

g8我最深刻除左神奇頂級超卓果球外
係就走果季射失12碼，之後頂入個波，激動到

如果利R聯成績最後係好過蛆既
可能又會選擇留呢
佢宜家應該掙扎緊
真係去意已決既蛆就唔洗隔兩日就放風俾壓力佢

關你撚事咩
老婦個deadline到喇仲唔簽

熱狗過到蛆，利過到波圖

上幾場啫喱仔taa都有幾球爆炸啦
不過taa夠快自己追得返，gomes一爆就失波先養眼啫
gomes又快又高又識撚波，如果練得成中堅真係不得了

又或者學奧燒

想攞份大合同

(奧燒 續約前 又係不停講野 就係唔簽字
唔同山狗)

gomez呀

贏歐聯之後光榮離隊

出波計佢仲好過毒梟
不過位置感真係好差
打中堅都要驚佢俾人攝盲眼位

佢臨隊嗰幾年啲罰球勁咗好多 以前淨係識鳩band

有冇普巴mma軒
btw你邊q到儲咁多gif

上網搵

出波好？你指TAA下話

GOMEZ睇左幾場
近乎係進攻黑洞嚟

James Milner's : We're lucky to have a very good dressing room and I think you can see that from the performances on the pitch.

Milner: As a group, we're feeling good. Training's always a high tempo. We're on the front foot.

Milner: I'm in a good place for this part of the season, obviously this is the part of the season that it matters most.

Milner on Porto: If I were in their dressing room, I'd want to go out and prove a point.

Milner: We're getting closer. We're an exciting team. We're getting better at managing games. We've proved over the last few years we can beat any team on our day but it's about being consistent.

Milner on @ChampionsLeague assists record: “Its nice to have and it helps me shut down any banter in the dressing room.”

呢個好緊要

米拿上半季冇乜出 下半季爆seed 就算唔係場場出 但出親都有貨交

邊個夠膽笑佢

有年對維拉同紐卡素既罰球先痴線

Milner on game management: Over the past couple of months we've improved a lot. There's times you might have to hold a midfielder back, sense what's going on in the game.

When we conceded against West Ham, we responded well. Sign of maturity, we're improving at it all the time.

Klopp: "We won't rest players but maybe we will make 1, 2 or 3 changes." #LFC

Klopp on rotation vs Porto: We respect Porto too much and the competition, that we would think about 'real' rotation.

We have a few knocks after the game Saturday and had some ill players.

I didn't make decision yet on lineup.

Klopp: We want to win the second half of the game (tie).

Klopp on whether Salah will be rested: You don't rotate to avoid something, you only use the players who are in the best shape.

If different lineup, it's because we want to win the game.

We will make one, two, three changes, or so. But only to win game.

又9up

Klopp: "I know they have some injuries but I don't expect the Porto B team. I expect them to show a real reaction."

Klopp: "Porto are a fantastic team and Portuguese football is very strong. We scored from almost every chance in the first leg. It doesn't say anything about the level in the two different leagues."

Klopp on Henderson: "Jordan knows what I think about him and what Gareth Southgate thinks. He's a very strong player, he's our skipper. It was a really good performance (v Newcastle). He controlled the game and his passing range was excellent."

多唔多人玩FM？不如開個聯機一齊玩下

多謝呀琴d news

高普黎左之後好似9up勁左

25古走後暫時冇邊個既罰球特別有信心 暫時望100分成材

今晚應該有kalvan+屌摩，希望俾機會ings or solanke

有沙律 TAA VVD M7

打完小人返離 好鬼多人,不過打完小人,心情好晒,bb, 有無掛住我

Klopp asked about Iceland's World Cup hopes????? "What they've done so far in football and handball is unbelievable. They only have 340,000 people there. If Germany or England don't win it, I'd like Iceland to win it. I love the attitude there."

高普：「自輸給我們後，波圖便贏下了所有的比賽，我相信他們必會於次回合的比賽裡全力反撲，所以我不會進行輪換，即使在此之後，利物浦還需要作客曼聯，但這一點不會影響我的想法。」

今晚有咩

明晚呀

未來人

1001

大家話如果我得閒上黎提下大家有天氣既改變好無
例如就落大雨，未來2日會轉涼等等

好

十卜ching

高普顛左丫

覺得可以收起沙拿同明奴，而文尼打返右邊

睇下文尼可唔可以拎返狀態

十卜
利申有moon氣象Po

高普出席歐聯賽前記者會，回答了記者不同問題，包括出場陣容、傷兵近況、軒達臣等等。

「輪換？我還未100%決定。我們尊重波圖、也尊重歐聯賽事。我們剛剛週末才經歷一場激烈的賽事，我的球員有被踢倒、也有生病的，希望沒有新的問題。我還未想派出甚麼球員上陣，昨天操練時有9人參與，明天會有賽前操練及會議，好好預備去贏出次回合賽事。我們在今屆歐聯仍然不敗，我希望保持此走勢。」

「活特本昨天有操練，但他看來已因病瘦了最少3公斤。韋拿杜姆還未復操，他有去健身，也跑了點步。他們往後會復出，但現在來說時間尚早。」

「葡萄牙球隊實力很強、波圖也是一支好球隊。我們上仗把握了所有機會，而對方則沒有。如果波圖能夠射入兩球，賽果已經不同。我沒有看太多葡超比賽，但上仗只是一場足球賽事，並非英超和葡超的實力分野。」

「軒達臣知道我和修夫基對他的看法，所以他是我的隊長。他還可否進步？當然可以，他還很年青。他對紐卡素時表現出色，他控制了球賽，無論是派牌、傳送、所有表現也很好。他真是很好的球員，對此我絕對沒有任何遲疑。他要接手謝拉特的臂章，是全英倫最艱辛的工作。」

他要接手謝拉特的臂章，是全英倫最艱辛的工作。
加油軒仔

其實文尼點先叫有返態

神軒

波圖呢啲山寨王

而家到春天未？
好想瘋狂叫 好喜歡 (傾波)

咁大霧好明顯已經踏入春天
我都好喜歡她 好掛住她

真係好鐘意同欣賞冰島
人少少果種凝聚力都可以咁大

係

對波圖應該要試巴士陣，進級的話巴士陣是有必要的

想問日本邊到有得睇r聯

酒店

成日搞亂你同櫻花抹茶刺身

諗起king走
渣土上任時，話軒is not on my plan
軒已經話要證明自己
他知道哭是沒有用的

上面果球真係痴線, 一個爆贏哂兩個再射得勁靚

傻豬黎既

let's go hendo

有冇手足記得13/14個季 蘇7主場炒罰球
跟住全場一齊唱Luis Suarez what the fucking hell was that

而家邊個有能力fk直入

樂囝

hendo.gif

前面三個可以有咩人換？

高普係咁9up 又話有knocks有ill又盛 聽晚肯定換半隊

原來張仔轉會之後今季英超已經3G5A

woodburn solanke ings

最深刻對完曼城
對全team team talk
個股隊長氣場 同男人味

臨走個幾年斬波罰球更加勁

最後點頭果下真係畫龍點晴 笑到仆街

Jürgen Klopp heaped praise upon Jordan Henderson after what he described as an ‘outstandingly good’ performance against Newcastle United on Saturday. (@LFC)

成5點都睇

Ings solangay
木燒 拉拉拉
mum 米拿
屌摩 卡拉雲 馬貼 高美欺
米

扑完野差唔多

0:6

廢中聽日換晒d 人啦

邊位絲打watching from Hong Kong

Me

我黎🙈😳

我個bff黎
不過我靚女少少 😏

假利扮下野問2句姐

A minute's silence will be held before all Champions League games this week after the death of Fiorentina captain Davide Astori this weekend.

唔係睇psg對蝗咩

[img]

邊位巴打打中文

進攻型中堅vvd

級數

我

幾時開始信耶蘇留返星期日返教會同d教友分享啦

？

英倫五寶

下個post名直頭改埋做教會好過

狗隊 對 利物浦

晶宮gogogo
依個倒掛

再唔係賓敵gay整多次對早兩年對獌個倒掛都好丫

支持賓迪基打狗

goal

1:0

靚波呀學臣
幫我利做返小小野

大勝吧！曼記

靚撚到

兔妹好有心
咁夜都睇曼狗贏波

咁多人起身睇玃仆街

講完就助攻
我利唔賣垃圾

入錯曼post?

精官

kellytk

獌狗輸緊1:0 迪基亞做咩睇波ge

藍田基利

王者獌有魔性有信心佢地追得番

係咁迫

痴咗線水晶宮

lukaku

水晶官擺大巴啦屌

精宮上次打熱刺擺大巴
左右兩邊爆到7彩
依家撞亂佢就岩

神魔合一真係好勁

魔性我地識條撚咩

Hennessey醒d ho mo

衰撚過米

接好啲啦仆街

嚇死

永昌官個主場幾震撼 鼓聲好大

利po仲多人過獌區即討

廢青多

泊巴啦

神魔

傷！

唔好傷啊
黑氣石黎

👌🏻

係中間死傳死扭仲衰過9斬
普巴球風真係蕭洒

唔撚傷得...佢傷左就出Martial

多有錢佬

咁𨶙柒大份要跌幾多次

美帝時間輕鬆睇緊

支持Kelly

德國朋友here

香港朋友
sleep is for the weak

非洲佬表示起格

巴打WH緊?

德國邊度

Munich

王者既大佬都好似踢PROCLUB 咁鐘意上腳撚二下

山狗

剛剛先起身
見到獌輸一粒

山狗進入左黑眼圈mode

理想：
4-2-3-1

LKK
Pogba Lingard Sanchez
Mctom Matic

現實：
4-3-2-1
LKK
Sanchez Lingard
Pogba Matic Mctom

訓唔著起身睇左陣
曼打出黎既陣似4-3-2-1
真係一撚流

等緊再睇到訓著

係自家post老實講
真係on9到唔會有朋友

同羅渣屎當年打曼既神經病3-4-3有得揮

我獌必會反勝

100%

又藉d2屌渣士

最聯加油

Kenny sir 361 先係一忽忽唔知做乜

獌狗post第一版張費sir黑白照整到好似過左身咁

沒藉d2，家下明屌佢lol

仲要係對曼先黎試出，俾人打爆之後仲繼續用成績當然鳩
最重要係隊波既人腳打唔起3中堅

龜頭老虎陳打三中堅真係痴膠花....

Kenny sir呢D臨危受命球會請唔到人頂硬上我唔會怪佢

更何況我無印象Kenny sir既3-6-1係常出既陣

羅渣3-4-3起碼打左半季

[j圖] 利物浦對波圖